梁振英=董卓，曾俊華=呂布

三英係？

貂蟬呢？

葉劉

你真識食

老衲=左慈